---
layout: default
---

# Imprint
Angaben gemäß [§ 5 TMG](https://www.gesetze-im-internet.de/tmg/__5.html)

__Dennis Münsterer__
<!-- Frankfurter Str. 21a
55252 Wiesbaden -->

Kontakt:
- Telefon: +49 157 30967248
- E-Mail: dennismuensterer@gmail.com

## Social Media

Dieses Impressum gilt auch für folgende Social-Media-Präsenzen und Onlineprofile:
- [Facebook (dennismuensterer)](https://facebook.com/dennismuensterer)
- [LinkedIn (dennismuensterer)](https://www.linkedin.com/in/dennismuensterer)
- [Twitter (dnnsmnstrr)](https://twitter.com/dnnsmnstrr)
- [Instagram (dnnsmnstrr)](https://www.instagram.com/dnnsmnstrr)
- TikTok ([dnnsmnstrr](https://www.tiktok.com/@dnnsmnstrr) & [dennis.makererer](https://www.tiktok.com/@dennis.makerer))
- [Universe](https://dnnsmnstrr.onuniverse.com/)

## Datenschutzerklärung (DSGVO)
Auf dieser Webseite werden keine personenbezogenen Daten erhoben, gespeichert oder verarbeitet. Es werden keine Cookies verwendet.

## Data Protection Policy (GDPR)
This website does not collect, store or process Personally Identifiable Information (PII). This website does not require the use of cookies.

## Verweis auf Dritte
Diese Website wird auf [Github](https://www.github.com/) mit [Github Pages](https://help.github.com/articles/what-is-github-pages/) gehostet. Die Github Global Privacy Practices sind [hier](https://help.github.com/articles/global-privacy-practices/) hinterlegt.

## Third Party Inclusion
This website is hosted by [Github](https://www.github.com/) using [Github Pages](https://help.github.com/articles/what-is-github-pages/). The Github Global Privacy Practices are available [here](https://help.github.com/articles/global-privacy-practices/)

<br />

## Haftungsausschluss:

### Haftung für Inhalte

Die Inhalte meiner Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte kann ich jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter bin ich gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG bin ich als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werde ich diese Inhalte umgehend entfernen.

### Haftung für Links

Meine Seiten enthalten Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte ich keinen Einfluss habe. Deshalb kann ich für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werde ich derartige Links umgehend entfernen.

### Urheberrecht

Die durch den Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielfältigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung außerhalb der Grenzen des Urheberrechtes bedürfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur für den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitte ich um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werde ich derartige Inhalte umgehend entfernen.

## Datenschutz

Die Nutzung meiner Webseite ist ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf meinen Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.
Ich weise darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.
Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht veröffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur Übersendung von nicht ausdrücklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdrücklich widersprochen. Der Betreiber der Seiten behält sich ausdrücklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.
